何去何從

栗爆般的愁思，宛如最後一根稻草狠狠壓下
前不見光，後不見天日
如萬緒千言堆在那僅僅的唇舌遊盪，卻無以破齒而出，突兀止住
徒留昧澀之苦

突然好想叫下春

呀呀呀呀呀呀呀呀